已經越黎越分唔清假膠定真心

個市 咁拎樣 都仲可以 話見底？ 牛市？
損人不利已 累人輸身家 有咩好處

第一日上連登?
升joy = 10點
爆升 = 20點

匡智手蓄嚟
唔好咁Mean

個個睇法唔同
你唔去搵cfu?

或者咁講
以前高登 成熟既人比較多
可能少AC 有既人都係返緊工之類
又低調
要正經既 都可以正經到
但黎到連登 真係越黎越兒登
而家我當啲人講野係8成假膠先

呢度係連燈
買相反就會贏

9成9

身邊個個以前唔掂股票既 宜家都開始話撈底 掃貨
點解個個都要 幫基金佬做奴隸

呢度同wallstreetbets仲有好大段距離
算好理性啦

買股票關基金佬咩事？

如果咁多傻散接貨 佢地唔會 咁完美 甩身

我覺得點都好過台灣，一班柒頭2020年都仲係想住點樣威威威

呢度大把人有貨
有貨既人唔通同你講, 冚市咩
緊係吹牛軍, 等你入市掃, 先可以托住架

唔係人地幼稚, 係人地無必要同你玩真心

傻散入市邊到托到市
只不過想人 一齊上路無咁寂寞

你唔輸人哋又點賺呢 零和遊戲

成個市場都係老散組成,
大戶都係要靠水D 老散先有錢賺

心智要幾唔成熟先會信三唔識七既人畀既投資建議

你又知唔係底?08年跌到10000點你都會話唔係底。

利申，我都覺得未係底。不過唔算貴，可以話「抵」，或者可能係短期底

如果SFC authorized fund， MPF fund都有規定隻fund要持有幾多股票，唔係話佢中意就可以賣曬佢，股票基金好多時都要最少持有70%股票，佢地都唔賣得幾多。
或者我唔太清楚你指邊類型基金ge 基金佬，但我唔覺得佢地會完美甩到身。

我已經分唔到你係假膠定真心